男朋友好無知，點算好？

我買下股票仔投資下又話我俾人呃，我join下gym plan又話我俾人呃，連我想買份保險都話我俾人呃，明明係佢自己咩都唔識就話我俾人呃，佢真係好無知呀！救命

分手 男人無知唔要得

結婚對象嚟有冇巴打有方法去說服吓佢原來個懵撚都喺隔離開咗post話我

Lm post link ?

但你男朋友都覺得你好無知喎

起我底就見到la!

分手啊 又係你呀

廢事睬佢佢廿幾歲人仲係搵得嗰萬幾蚊一啲都唔識嘢囉！成日驚依樣驚嗰樣無啲上進心

叫你個男朋友人格出黎

佢喺隔離覆緊人呀！

咩料

假膠嚟，善用不推文

佢真係好無知佢自己唔識股票啲嘢就話我俾人呃明明我諗得好清楚囉

起底先知假膠

真心不騙，我借咗佢ac開post

咪係囉哩啲咁嘅男人做咩都驚驚青青，都做唔到大事，分手啦！

唉佢真係好廢青

分手啦！繼續同佢一齊只會拖累你

結婚對象嚟

咁你做咩畀人呃？

咁呀！唯有繼續拖住佢啦！

香港可以同性結婚？

你比人呃定你呃人？

假膠。